最新風向：同泛民割蓆

首先。我唔係民主派

但呢幾日見到咁多分化post 忍唔住出句聲

我吊你老味

成日拿人地以前d野出來講，有咩意思呢？

大家向前看啦，唔選都選完啦，話人界票，除左分化有咩用？

你要玩潔癖，你咪用隻眼去睇佢地表現啦

佢地做得唔啱，咪組隊去圍鳩佢地lor

起碼圍佢地有用，民建聯啋你都on9

依家可以利用的都要用啦，仲要玩潔癖？

侵侵都唔係好人啦

英國當年都唔係好人啦

明唔明呀，利用！

五大訴求未撚完，就玩分化，係咪食撚懵左呀！

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

推行動post好過啦

咪又係班熱狗餘黨